成班仔唔著衫想點?

又群交

又?

牙屌

成班屎眼痕

竟然冇眼鏡仔

群交

K仔
咁唔一定要眼鏡先J得嘅

呢啲係咪傳說中嘅fuckboy

睇個樣似

罰佢地唔准著褲

底褲都唔比?

呢批唔得彈鐘呀

咁都唔得

Ig呢

今日我地要承認唔夠架生
唔好比人當出氣袋
下回再戰

Jed

呢隻咁得意
侮辱咗隻husky

正喔

次次班狗都叫人散然後包抄人，賤種